9月2 & 9月3 三罷集中討論

聽日三罷唔會喺屋企hea
有咩做？

大三罷

三大罷

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推 #我會罷工

三罷點可以冇不合作運動配合？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

9月2 9月3 大三罷

拆鐵

不合作運動 協助唔想返工既人士願望成真

開學嚕 同學仔入

推到有聽日活動

三罷

聽日後日三罷

上次大埔效果都好好，上水粉嶺都會係大埔落，加埋本身大埔人

點解一個關於塞鐵嘅行動post都冇
唔塞點罷

塞爆全港主要道路

而家拆鐵

係咪有行動po架

唔見出面有 所以先開呢個po

超合作
免費搭黨鐵

唔單止要塞鐵 仲要塞主要道路

先拆轉車站

有用

最起碼都去樓下狗鐵站坐

先討論有咩行動
之後先再開多個行動po

特別大圍

塞爆佢

推到有行動

三罷有咩行動

協助上班族放假

三罷呀

三大罷呀

光復香港

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

各位手足 暴大見

時代革命

push!

塞爆路

添馬?

塞爆

添馬重防啦應該

推

推呀

機場呀屌.......
地區集會已經無用

行動po呢

Push

推 集思廣益

有冇文宣?

到底有冇一個確實時間同埋地點去集會？

點解張張文宣個時間同地點都唔同呀

唔覺雖然我都係關心緊機場班手足 但聽日後日既行動都係不容忽視

三罷行動

今日咁既情況仲去機場?
大把手足一落船就比狗接走

朝早7-8點拆閘幫人罷工？

一定要

點解今次無人搞鐵？
d學生哥唔夠力罷課架
7點搭唔到地鐵就唔同講法

推到有行動聽朝拆鐵

三罷7點拆鐵

咁多次遊行地區集會
最後結果都係同今日一樣，甚至更差
我地係要對準機場呢個春袋呀
比起地區集會俾人射俾人拉
係機場到同全世界真正攬炒
自己諗

記住午餐時間攞定手袋
食完晏未必返得到公司㗎

三罷7點拆鐵塞爆路

朝早已經返唔到

但咁落去遲早都比人拉曬，走唔到係死症

港島有咩行動？

假都請埋

搵人解釋下

1430添馬

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

你咁樣搞地區集會就唔會俾人拉?
呢個時間點開始，集會已經再無成效
去機場同遊客一齊排隊入去
唔需要佔路
唔需要對抗
單純塞

真係 今日睇得到警犬係識得帶住個節奏玩機場

721 831

三罷7點拆鐵塞爆主要道路

推推推

罷工 罷課 罷市

《中英聯合聲明》已失效

歷史文件

pushh

7點拆鐵、塞爆主要道路

暫時宣布參與罷市嘅商戶多唔多？我淨係見到一間，可能係我無知🤔

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

唔好怪熱門無，真係太多突發事，要嘅就自己推

最憎爆閘狗
大家千祈唔好咁做

如果罷但又想安全少少可以去中大罷課集會

見唔同圖有唔同時間集合

屌啦星 好多分化撚洗走哂d post

請大家幫香港打工仔被罷工

其實有冇一個整合係聽日行動既時間表

有冇架

Pish

可唔可以再次各區集會

有冇

我都想知

而家黨鐵停左太子旺角，如果停堆油麻地即時變廢鐵。

聽日會停太子旺角咩

被三罷

推到有聽日行動整合

呢個係咪整合黎

觀音像！

push

當區居民組織拆鐵團

全港各站拆鐵團

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

三罷啦

圍捕都唔撚驚 行動最緊要快 10分鐘內要完事

退學

快閃拆鐵團

求下聽日車長都一齊罷

可否再次各區集會

推上去

折鐵 繼續癱瘓成個香港

推到有行動整合

Tuiiii

全港大罷工

西鐵 唔該

我會罷工

人人落自己最近個黨鐵站幫佢地重建
驚既話就幫手拎遮

不了

制高點

強烈要求被罷工

準備去旅行

聽日！！！

求被罷工，qb都需要，有冇得早啲？

Tui

要幾早

拆閘大行動

聽日罷啊

聽日整下連儂牆？

塞爆屯元天翻港島路線 利申假都請埋

罷工！七點見！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

等一等，請聽我一言。

仲記唔記得８３１發生咩事？

除左係７２１ ２.0之外，就係狗已經會衝入月台同車廂，港鐵閘內已經唔係一個１００％安全既位，狗已經搵到我地死穴。

如果聽日塞鐵就要有心理準備狗會衝入月台捉人，到時前面藍絲＋後面狗腹背受敵，各位義士請務必有此警覺。

出去行街

快閃拆鐵

隔離post 見到

831後，塞鐵防暴一定暴力速清

推三罷Po啦

罷啦罷罷罷

支共港共違反《中英聯合聲明》

on99 d 人點出黎集會呀

表示無限歡迎

唔該一定要記住塞大佬山隧道，大佬山隧道係主要巴士由北區去觀塘/香港東既隧道，平時返工一定經呢條隧道，一定要諗辦法塞爆。

P.S. 上次罷工果日根本冇人塞過呢條隧道，全程好暢順

推 #開學日和你塞

推上，聽日塞爆全港

902說明書：
由於事發突然，加上本頻道收到不少手足意見，故此對902超合作運動形式作出變更，詳情如下。

A組：和你非
時間：0630
地點：北角，荔景，九龍塘
衣著：❗️❗️正常返工返學人仕，唔好帶裝備❗️❗️
工具：唔好帶工具，可帶後備衣物俾B組手足變裝
行裝：背囊❗️最少帶一把長遮防身❗️
所需物品：文具（大量筆、大量即棄木筷子（門既軌）、2A電池（門既軌）、長遮（頂門）、米/豆(扔落軌）❗️ A超能膠 、正方鎖匙（五金有賣）❗️
活動：上車落車

B組：勇武派
時間：0630
地點：北角，荔景，九龍塘
衣著：口罩必需，其他自行決定❗️（強烈唔建議帶gear)
工具：自行選擇
活動：
1. 站內所有CCTV（首要）❗️
2. 各出口鐵閘，唔好俾佢落閘封站❗️
（閘機，售票機只係發洩。目標係要唔俾831再發生，手足救護入唔到，手足市民出唔到，困獸鬥）

✅行動內容：
0630
（留意：可能會視乎情況行動有變，請留意指示）
A組跟指示上車落車
B組首要任務為CCTV，所有CCTV完成後就出口鐵閘

之後跟隨指示，一切安全至上
準備隨時上車到另一站行動
會俾deadline B組
時間一到admin，哨，A組必定走去下站

❗️如黨鐵開始清普通市民，A組B組均必需撤退重整，
再等待指示回到該站或到另一站行動

所有人切勿落單，組隊行動請至少預留一人mon手機留意本頻道哨兵消息
@beanidiot 請報料比佢，謝謝🙏
聽日會按三組分組每個站會用❤️💙💚代表
❤️荔景💚九龍塘💙北角
聽日7:00之後就會封谷以防洗板，謝謝
最後願大家平安❤️
#squidmark

中英聯合聲明失效

求求各位大大一定要令三罷成功，我真係好唔想返工！

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

阻阻大家

唔想返工呀呀呀呀呀呀呀呀

點解無塞屯元天同西鐵？

千其唔好用返85套路，警犬冇哂性速攻濫捕

遊行

今次塞鐵撚有大量民意支持反賣港黨鐵，但切記要變招

塞大佬山呀，大佬山隧道係新界去觀塘/港島東必經隧道黎。

腦細明天蜜登約做appraisal，好奸，請大家幫我唔駛返工

塞大老山呀，大老山隧道係新界去觀塘/港島東必經隧道！

仲有吐露港 獅隧

老閪都唔好忘記塞大佬山隧道，觀塘呢啲大工業區，一塞大佬山就好多都想返都返唔到

咁公開唔怕有鬼！？

齊人拆鐵廢老想返工咪跳囉笨柒

有冇手足會搞路面？
而家塞鐵難搞咗好多 會封站放狗入嚟

塞紅隧 @fuckcht
塞龍翔道 @fuckwts
塞吐靈港 @fucktlo
塞獅隧 @fucklrt
塞屯門 @fucktmr
仲有吐露港 獅隧

有冇大谷

最驚你唔放狗你一放狗咪封站

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

宣傳極少
上次有份罷工既非連登仔完全收唔到風
連我自己都答唔到佢地，點搞
只係知有遮打有不反對通知
九龍唔知有啲擔心

呢個大老山都好多車出，至少馬鞍山烏溪沙出嘅都要經

出去集會啦，和理非從來都要人頭

聽日返十一點，好想被擺工

其實會唔會集中番一個地方

Pushhhhhh

上次都已經上橋趕人，和理非罷工都唔知咩事無人守個度真係大家點打都會退住打

再唔推就乜都冇

堆

聽日會唔會搞機場呢

乜文宣都冇又冇人推 聽日三罷等GG啦
大大力推呀

六點九

推
我會罷課返大學集會

因為拆鐵效率更高

聽日見

行動post要上頂

再推

拆鐵拆鐵

推爆

推呀無人知呀

大專生聽日去暴大

.

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課

好多人需要被罷工
大家要出黎啊

仲有九龍塘 好多學校

一個都不能少 一個都不能遲
902 7:00 #開學日和你塞

警方會對反對罷工、罷課、罷市嘅市民予以強烈譴責

6:45 塞路

塞紅隧 @fuckcht
塞龍翔道 @fuckwts
塞吐靈港 @fucktlo
塞獅隧 @fucklrt
塞屯門 @fucktmr

想問下聽日到底係點?
罷工就罷硬，但之後點? 塞鐵?拆站?集會?機場?
咩都可以做，但依家好似完全唔知要做咩
唔會係屋企嘆冷氣掛

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

香港popo 除良安暴

大家可唔可以唔好忘記聽日仲有三罷 我哋仲要一齊努力

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

餘下工程請自行組隊開GP工作
902 7:00am前完工

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

推呀推

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

罷佢老母！！！！！

請問聽日集會係咪得金鐘天馬濫咋
尖沙咀百週年紀念公園係咪無左

7點拆鐵、塞爆主要道路<img src="/assets/faces/pig/knife.gif" class="hkgmoji" />

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推啊

全部同我出黎

推呀 冇人注意嫁 今日機場係重點 但聽日後日都係重點！

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am 歡迎司機們慢駛

唔該大家罷買，罷交稅

行到好撚柒攰

升year one ge JJ想問直接走堂定係都要返去點名再走

三罷啊

上熱門

上啊

see u all tmr

聽日Full gear返學

你想做死班技術人員咩

直接走 timetable你reg咗就係reg咗
一堂半堂唔會f你der

求各位一定要拆鐵
助一助攻我呢啲返工狗

罷！

一齊罷

仆你個街，無人講？痴撚線！香港人係咪仲覺得份工緊要過香港？
如果係，唔該唔好再成撚日係度喊苦喊忽話後生仔好慘又咩又剩咁
叫你地罷幾日工比d guts出黎，比政府同黑警睇，香港人就係要同你作對。
唔好再話好撚難，根本就係自撚私，個個都想唔付出就有自由。
吊你老母，班後生食tg個陣，比黑警打個陣又講到好傷心又喊咁，點知叫你地罷工就不了不了。
咁撚多香港自私閪根本都係得表面支持，要自己付出就不了，成日就係用錢買贖罪卷就當做撚左嘢咁！

罷工冇人講??

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推三罷post上頂

八爪魚

推
我會罷工

喂邊個罷左工架，碌左咁多post 都得我罷咁既

九龍塘站東鐵綫大堂 7個線衫防暴戒備

熱門一個po都冇嘅

行動呀

地鐵極暢順
班塞鐵撚食撚左屎呀

塞鐵塞路呢唔夠人呀

mtr多人到 好多返工返學

全部focus去晒太子站懷疑打死人單嘢到

講就...

推到上熱門啦

通常都碌撚居多

如果黨鐵又封站
沙田可以點去暴大

站站有👮

返工返學邊敢封

支持封鐵

28K

返工輕鬆到

support

屌早知我都返工
fake 左我罷工咁

推 罷唔罷架

已射

路路暢通阿依家 diu
點做野架

咁早點起到身
自我罷工算啦手足

自我罷工
Mtr 內有暴龍

起底block

已經有禁制令，塞車門嘅後果同5/8完全唔同，另外唔少地鐵站已經有防暴，隨時衝入月台打都仲得

Yes
說好的三罷呢

熱門都上唔到

係度fc 有無死人

如果死人一定知啦

人呢

你估佢地守得幾多日

人

屌人呢

黨鐵塞成點想被罷工

感覺宣傳唔夠

同埋真係要人民覺醒，主動罷工先得

未開波 好順

荔景美孚有狗

做緊野 不過未成功

今晚工程部要再用力多啲

咁。。。hea多陣mon下post先

擺條撚咩

個個站最少都有成10隻狗點塞
你仲覺得佢地唔會沖入黎捉人
想手足送頭

加油

夠鐘翻工翻學

人手置頂三罷post

冇喇冇喇 返工返學啦

屯公比平時暢通

返少日工會死咩

呢幾日發生咁多事
班人都可以如常返工真係無嘢好講

朝早地鐵就已經有狗？

出門返工了

集中金鐘中環 已經收咗好大皮啦

太晏啦
學生都返曬學

我就罷左喇，你同啲仲返緊工但想被罷既講啦
我參與左但無人支持你仲走黎話我

落去樓下食早餐就已經見到班學生係咁返學

冇人

好多個黨鐵站都有狗呀...

黃大仙大量狗

推三罷

#黨鐵 #整理
更新至0739
以下均有防暴藍衫看守

港島線：鰂魚涌、北角、金鐘
觀塘線：九龍塘、黃大仙、彩虹、油塘、調景嶺
荃灣線：尖沙咀、美孚、荔景、長沙灣、荃灣
東涌線：東涌、青衣、南昌
東鐵：大圍、太和、大埔
西鐵：元朗、朗屏、屯門、天水圍、兆康

收9皮啦，埋到機場俾個叻你

罷得咁唔情願咪唔好罷
奴性重撚到

罷左工

已罷

返工表示輕鬆到原來得個吹字

塞路全部冇人

推
唔成功都要諗下聽日

出到去冇人 俾人賣左

完全暢通無阻
罷工 唔好笑死人

呢啲野靠自發
不嬲香港人核心價值都係番工

清唔洗咁激動wor,一早起身問下咩環境啫

今日取消 聽日實行

人都冇一個，關門仲順過平時

孤單地罷左

工程部要靠今晚集會掩護再工作

咪撚分化啦

爽 想捉d返工返學既人？

好在我就唔返
食埋個早餐 返上樓訓多陣先

梳

世界末日都唔會影響香港人返工

成個觀唐都應該塞緊，一架的士都無
好多大巴唔見

小心d，每一個地鐵站都有鬼

九龍塘塞左 架車停左唔開點解呀 我要返學架

天后冇狗

火車咁易塞都冇人

走黎屌個參與左既都唔鬧下班無出過力仲返緊工既
以後真係唔會再響應任何活動好過

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

推推

要人呀

要人要人

香港人有冇咁撚鐘意返工啊

我都幾肯定有日手足比黑警打死
大家都係第二朝繼續番工

見有防暴，轉搭巴士啦

港島名校嚟料

係
口講就話黑警可恥
到要實際有行動就話要返工，不了

九龍塘已有速龍

圖？

今日邊區有集會？

1430 添馬

宣傳不足

係咪咁鍾意番工 屌

唉我都好撚想罷但係我做消防覺得罷左唔係咁好我已經每個月都捐兩皮但係個心都係好撚內疚 我無資格叫人罷工我對唔住各位手足對唔住

嗯

北角站 大量防暴

佐敦防暴由c1出口入閘 附近有大量狗隻 部分狗隻外貌屬支那品種

推三罷post

唔知射唔射好
好似冇乜人響應

冇乜人響應

我罷左
點會無人響應

推，大三罷

推到港獨

MTR 扮返工好想被罷工果D 可唔可以用把遮幫下手呀！！！！

罷咗

推
重有聽日架

點解咁少文宣

係咪失敗
交通如常

人到唔到心都到呀 屌你 三罷唔係俾你留係屋企食花生嫁

塞唔到好多人返哂工返哂學
本來有記者standby都走埋

個個勁夜訓

返左工嘅人 ，唔好做公事，做自己野啦
有部分人真係罷唔到

大家肯做第一個塞就會塞到

罷咗可以去邊集會 完全無講 叫人點罷

已罷工

落街食早餐見條街多人返工過85好多

利申：冇返工

罷兩日工

起身未呀手足！！！

雷聲大 雨點小

打風，

老闆叫左全世界休息

利申，地盤

今次文宣好唔夠 利申已罷

今次前幾日發生太多事
已罷

今朝觀塘去尖沙咀嘅車係滿坐喎
香港人有無咁撚鍾意返工呀

今次文宣唔夠 上次85家父有罷 但佢完全唔知今日三罷

吓
落車正常排隊 排到就走再排過
無人捉過

添馬見

推呢個？

831 黑警恐襲

聽日行動post呢